點解會有人中意食酥皮蛋撻？

曲奇皮口感層次分明，酥皮一食落去就比d酥皮蓋過哂d蛋味，仲要成大陣粉味，真係咁好食？

你都on9

點解全部人要跟你口味

你唔鍾意嘅野人地唔鍾意得

你以為你係邊撚個

平時食開屎?

以前都諗過
呢個解釋唔知你受唔受
平時打飛機j得女明星多
忽然間又會覺得
白淨後生高妹咪又一個樣
忽然間又會覺得
原來街邊d黃面婆阿嬋都幾正
開始識發掘
每件事既另一面
總之係女人就得

酥皮真係好難食，曲奇同蛋撈埋會層次分明，酥皮同蛋會挪埋一舊

不過個個唔同口味啫

酥皮要熱先好食，一凍左就難食到嘔

屌你都費事

食曲奇果d都傻鳩

曲奇皮完勝

On9 酥皮先好食 曲奇狗也不屌

牛油皮先正

蛋撻俾狗食

酥皮要啱啱出爐先好食

酥皮配萄撻就唔同講法

why not both

酥成先好食

曲奇完勝
我記得細個個陣係得曲奇

牛油皮根本唔正宗又難食

結論: 樓豬食慣屎

酥皮先好食
曲奇皮明明係偷功減料既代替品
反而宜家咁多人鍾意食

劣幣驅逐良幣

利申 ： 二隻皮都食
不過同你一樣，我記憶中細過食過都係曲奇皮

印象第一件蛋撻係超群（曲奇皮）
所以先入為主鍾意曲奇皮多D

酥皮得豪華好食
曲奇皮得泰昌好食
其他全部咩皮都垃撚圾